甲鐵城卡巴内里真人舞台劇!

進入甲鐵城的世界吧！你自認才智過人，想嘗試遭遇卡巴內、面對困境，並與生駒、無名等人一起動腦解決問題嗎？或是只想當一位身歷其境的觀眾呢？新型態舞台體驗「舞台×逃脫遊戲 2.5 Escape Stage《甲鐵城的卡巴內里》」將於1月6日於東京上演，我們快來看看真人版的無名、菖蒲以及其他角色們的定裝照吧！
原汁原味的內容在這裡
生駒（伊崎龍次郎 飾演）

無名（高橋紗妃 飾演）

菖蒲（小瀬田麻由 飾演）

來棲（財木琢磨 飾演）

公演內容由兩大部分構成
分別為60分鐘的解謎歷程以及20分鐘的舞台演出。在解謎的部分，分為可以參與逃脫歷程的觀眾與只能觀看的觀眾（在票價上有所差異），參與逃脫遊戲的觀眾每個人都可進入卡巴內肆虐的世界，並成為甲鐵城的一員，協助主要角色們完成任務。

無名唔夠靚 菖蒲成個男人樣

無名個胸縮咗水

無名邊有嘅老
莆昌冇氣質

就算係原作都冇動腦可言

壹垃圾

大奶奶呢.jpg

agger

依家乜鳩都真人

我記得小瀬田麻由幾大波